前英國保守黨黨魁要求政府重新審視英中關

Iain Duncan Smith takes on China's response to the coronavirus outbreak by calling for a reset in relations between the UK and China. The former Conservative Party leader takes part in the Sun's new 'Hot takes' series where he explains why Boris Johnson needs to rethink Britain's close relationship with China.

The COVID-19 outbreak started in Wuhan, China where the government has been accused of covering up the initial outbreak and not sharing information with other countries about the pandemic.

前英國保守黨黨魁要求政府重新審視英中關係 <--

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情